Smartone 同3 sales 請入

想問新iphone plan, 麻煩tg 詳談
Tg: ninewestchumimi

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

Hi

有無興趣夾family plan
Smartone 全速每個月165
465+178+18 /4 = 165

4️⃣4卡企業員工優惠⭐ （月費最平）
❤限時月費 $465
💫20Gb 數據+1.5Gb中澳data
💫平均每張$116
💫無限本地分鐘
💫送數碼通優越會籍
💫加$178可升級至全速無限

麻煩大家唔洗再留comment, 已搵適用嘅台